Lyrics below
This is a song that Martha Kyak and I translated Rihannas Diamond into our Inuit language Inuktitut, made at Nunavut Sivuniksavut. Make up and the camera man is Charlotte Qamaniq. The scenes with the Polar Bear are thanks to Arctic Kingdom youtube channel and the other with the northern lights are from Ed Mauryama :). I own nothing diamond song is owned by Rihanna.


Here are the Lyrics 
Qaumaju taimantitu
Qaumaju taimantitu
 
Qaumajumi takuvunga sijami
Aliatuinaniaqqungali
Uvagu uvagulunu
Qaumaju taimantitu
Takujunga ulluriarujuti
Takutsa quvianartualumi
Iqqikavinga ummavunga
Qaumaju taimantitu
 
Qaujimalauqqunga katiiniaranu taratara
Takurutsunga siqini nuilaurtu, Takutsa
 
qaumari unua ivvi uvanaga
piujuvurut taimantitu tapaani
 
Iijinu inujuru
Piujuvurut taimantitu tapaani
 
Qaumaju taimantitu
Qaumaju taimantitu
Qaumaju taimantit  low
Qaumaju taimantitu
 
Qaumaju taimantitu
 
Qaumaju taimantitu
Qaumaju taimantitu
Piujuvuru taimantitu
 
Agait tapaungajut
Taqqititujurut nallinivut
Nirumitu tuqulanagitu
Qaumajuru taimantitu
 
Takujunga uluriarujuti
Takutsa quvianartualumit
Iqikavinga umavunga
Qaumajuru taimantitu
 
Takurutsunga siqini qimalautara
Inusirmit illini takuniqunga
 
Qaumaju taimantitu
Qaumaju taimantitu
Qaumaju taimantitu
Piujuvurut taimantitu
 
Qaumaju taimantitu
Qumaju taimantitu
Qaumaju taimantitu
Piujuvurut taimantitu
 
Qaumaju taimantitu (woah)
Qumaju taimantitu (woah
Qaumaju taimantitu
Piujuvurut taimantitu
Qumaju taimantitu(woah
Qaumaju taimantitu(woah
Qaumaju taimantitu low
 
Piujuvut taimantitu
Qaumaju taimantitu
Qaumaju taimantitu
Qaumaju taimantitu
 
Qaumari unua ivvi uvanga
Piujuvurut taimantitu tapaani
Ijinu inujurut
Piujuvurut taimantitu tapaani
 
Qaumaju taimantitu
Qaumaju taimantitu high
Qaumaju taimantitu
Piujuvurut taimantitu
Qaumaju taimantitu
Qaumaju taimantitu high
Qaumaju taimantitu
Taimantitu piujuvurut